環球時報斥德國外長馬斯晤黃之鋒 只會損害德國利益

環球時報的社評，談及德國外長馬斯在當地會見香港眾志秘書長黃之鋒。

社評認為，黃之鋒是香港極端反對派人物，更是分裂分子，任何國家高官都不應當用與他見面的方式干涉中國內政，這是北京的一貫態度，認為德國外長不該被美國和亂港分子指揮。

社評認為，德國總理默克爾上星期剛剛訪問中國，期間對香港問題表態謹慎，但馬斯見黃之鋒發出的是與默克爾訪華不同的資訊，削弱了上述訪問的意義，認為馬斯的行為飄出一種市儈的味道，它不會促進德國的利益，只會造成損害。

社評認為，香港是中國治下的一個特別行政區，解放軍在那裡駐扎，香港局勢的底牌全都在北京的手裡，強調北京的立場永遠在香港最有權威，是任何力量都無法邁過和撼動。

又說三道四

環球時報斥德國外長馬斯（右）晤黃之鋒（）左，認為只會損害德國利益。（法新社）

914
天水圍親子遊行
915
民陣大遊行

粗暴干涉德國內政, 對德國內部事務說三道四, 指手劃腳

哦

閱 哦

社評認為，香港是中國治下的一個特別行政區，解放軍在那裡駐扎，香港局勢的底牌全都在北京的手裡，強調北京的立場永遠在香港最有權威，是任何力量都無法邁過和撼動。
咁你快啲出啦

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

天水圍

港台真係好鍾意每日報環球時報、人民時報既新聞

凡是敵人反對的，就要去做
支持Gphone，支那人不要對德國內政說三道四

德意志要見邊個
幾時輪到你個報仔出聲

環球時報 係乜 明明一份報社 講到自己係 外交部

而家係支那求德國科技多d

人地鍾意自損利益又關你事?

講到咁有自信但人地見個面就即刻衝出嚟吠

gphone真係好慘 代言人兼職被捕師

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢都習慣晒

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

無人識你阿

納粹支那想學野？

#Chinazi